admin 可唔可以請求你del晒我post record

洗心革面

識玩, 咁就可以賣個ac俾5毛賺返幾舊水

自用架